View my code at https://github.com/tofufu9/swpproject

Update code: crud_project: https://github.com/tofufu9/project_crud

Template Delicious: https://github.com/tofufu9/Delicious

Thầy vinh ơi máy em bị lỗi gì đó em không match với GitLab được nhưng em push lên Github thì bình thường ạ, thầy thông cảm với xem code dùm em qua github nhe.
